<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>huongdan &#8211; STORE</title>
	<atom:link href="http://localhost/myprojects/wordpress/tag/huongdan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://truongphan13.github.io/storelammoc</link>
	<description>Làm mộc</description>
	<lastBuildDate>Wed, 07 Jul 2021 07:49:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8</generator>
	<item>
		<title>5 CÁCH SỬ DỤNG CỦA MÁY MÀI GÓC MÀ BẠN NÊN BIẾT</title>
		<link>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/</link>
					<comments>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongphan1395]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 07:48:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bài viết]]></category>
		<category><![CDATA[huongdan]]></category>
		<category><![CDATA[maymai]]></category>
		<category><![CDATA[meo]]></category>
		<category><![CDATA[sudung]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://truongphan13.github.io/storelammoc/?p=266</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bạn có thắc mắc máy mài góc có thể dùng &#8230; </p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/">5 CÁCH SỬ DỤNG CỦA MÁY MÀI GÓC MÀ BẠN NÊN BIẾT</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="https://truongphan13.github.io/storelammoc">STORE</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><em><strong>Bạn có thắc mắc máy mài góc có thể dùng làm gì ?</strong></em></h3>
<p><em><strong>Tại sao rất nhiều người chọn mua máy mài góc ?</strong></em></p>
<p><em>Dưới đây là 5 công dụng mà máy mài góc có thể giúp bạn làm được :</em></p>
<h3><b>1. Đánh bóng bề mặt kim loại</b></h3>
<p>Để chà nhám hoặc đánh bóng các bề mặt kim loại, bạn cần kết hợp thêm phụ kiện bàn chải sắt vào <b>máy mài góc</b>. Bàn chải sắt chà gỉ kết hợp với bánh xe xoay là loại phụ kiện chuyên dụng giúp nhanh chóng tước, làm sạch và mài nhẵn những lớp gỉ sét hoặc sơn bong tróc trên các bề mặt sản phẩm kim loại. Bên cạnh đó, sử dụng phụ kiện bàn chải sắt cũng giúp chà bóng ở những kẽ nứt và góc nhọn hiệu quả.</p>
<p>Ví dụ, bạn có thể dùng một chiếc máy mài góc được gắn thêm bàn chải sắt để làm sạch những gỉ sét, bụi bẩn và vữa xi măng đóng cứng trên bề mặt của các dụng cụ xây dựng như bay, cuốc, xẻng… Trước khi chà sạch các vật dụng này, bạn cần cố định chúng bằng đầu kẹp hoặc móc kẹp. Bên cạnh đó, khi chà bóng, bạn chỉ nên chà trên các bề mặt phẳng, tránh chà vào cạnh sắc của các dụng cụ nếu không thì chiếc <b>máy mài </b>sẽ bị đánh bật trở lại vào bạn và có thể gây nguy hiểm.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/ung-dung-cua-may-mai-goc-6.jpg?v=1595501392559" data-thumb="original" /></p>
<h3><b>2. Cắt cốt thép</b></h3>
<p>Nếu bạn đủ kiên nhẫn, bạn có thể cắt hầu hết các loại sắt, thép, kim loại bằng một chiếc máy cưa nhưng để cắt nhanh và dứt khoát thì nó không thể sánh bằng <a href="https://fact-depot.com/may-mai-goc-c180"><i>máy mài góc</i></a> được. Chỉ cần lắp thêm phụ kiện đá cắt vào chiếc máy mài góc của mình thì bạn đã có được thiết bị cắt hiệu quả để cắt cốt thép, sắt góc, bu lông gỉ, hàng rào kẽm gai,&#8230;</p>
<p>Để cắt cốt thép hiệu quả, trước tiên, bạn cần đặt cây cốt thép nằm trên một bệ đỡ chắc chắn và cố định cốt thép sao cho đầu định cắt chìa ra khỏi bệ đỡ. Tiếp theo, bạn bật máy mài góc lên để máy chạy với tốc độ ổn định. Sau đó, bạn từ từ đưa <a href="https://fact-depot.com/da-cat-c281"><i>đá cắt</i></a> xuyên thẳng đứng qua cây cốt sắt. Bạn không cần dùng sức nhiều mà hãy thả lỏng tay và để cho sức nặng của chiếc máy mài góc ép xuống vết cắt và cho đoạn cốt sắt rơi tự do ra ngoài, tránh mắc kẹt vào đá cắt.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/may-mai-goc-bosch-gws-20-30-1.jpg?v=1595501445846" data-thumb="original" /></p>
<h3><b>3. Cắt gạch, đá và bê tông</b></h3>
<p>Khi bạn sử dụng máy mài góc được trang bị thêm phụ kiện <a href="https://fact-depot.com/luoi-cat-c280"><i>lưỡi cắt</i></a> kim cương thì bạn sẽ không còn gặp nhiều khó khăn nữa khi khoét rãnh và cắt các chất liệu gốm sứ, đá, gạch nhằm tạo nên những lỗ vừa vặn để lắp đặt ống thoát nước hoặc để loại bỏ những vật cản khi xây dựng.</p>
<p>Ví dụ, để cắt gạch lát sàn, trước tiên bạn cần dùng phấn hoặc bút lông để vạch những đường cắt một cách chính xác lên cả mặt trước và mặt sau của miếng gạch. Sau đó, bạn cần cố định miếng gạch vào một bàn đỡ chắc chắn và cắt sâu khoảng ⅛ inches vào miếng gạch bằng lưỡi cắt kim cương.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/may-mai-goc-1.jpg?v=1595501516127" data-thumb="original" /></p>
<h3><b>4. Mài sắc lại những dụng cụ kim loại</b></h3>
<p>Khi được lắp thêm phụ kiện <a href="https://fact-depot.com/da-mai-c282"><i>đá mài</i></a>, chiếc mày mài góc sẽ trở thành một công cụ tuyệt vời để giúp bạn mài sắc lại những lưỡi, cạnh của các dụng cụ như cuốc, xẻng, cào,.. sau thời gian dài sử dụng hay mài sắc lưỡi rìu hoặc lưỡi dao máy cắt cỏ trước khi sử dụng.</p>
<p>Để có thể mài sắc lại các thiết bị, dụng cụ của mình một cách hiệu quả, bạn cần nên đặc biệt lưu ý đến các bước tiến hành mài. Ví dụ về việc sử dụng <b>máy mài góc</b> được lắp thêm đá mài dùng để mài sắc lại lưỡi dao máy cắt cỏ dưới đây sẽ giúp bạn nắm vững cách mài để áp dụng khi cần mài những dụng cụ khác.</p>
<h3><b>5. Gỡ vữa ron cũ </b></h3>
<p>Nhiều người thường sử dụng cây đục và búa để gỡ những mối ron cũ được trét giữa các viên gạch lát sàn hay ốp tường. Tuy nhiên, công việc này sẽ trở nên nhanh chóng và bớt nhàm chán hơn nếu bạn thực hiện bằng một chiếc <b>máy mài cầm tay</b> được lắp thêm lưỡi cắt kim cương loại dày chuyên dùng để gỡ ron. Sử dụng máy mài không những giúp cho việc gỡ ron cũ thuận tiện hơn mà còn giúp tránh làm hỏng những viên gạch. Khi dùng máy mài góc cầm tay để thực hiện công việc này, bạn cần mang khẩu trang để tránh hít phải bụi vữa độc hại.</p>
<p>Mong rằng bài viết này sẽ giúp những anh em chưa biết về máy mài góc có thể biết được công dụng và sử dụng máy mài góc hiệu quả .</p>
<p>Bài viết <a rel="nofollow" href="https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/">5 CÁCH SỬ DỤNG CỦA MÁY MÀI GÓC MÀ BẠN NÊN BIẾT</a> đã xuất hiện đầu tiên vào ngày <a rel="nofollow" href="https://truongphan13.github.io/storelammoc">STORE</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
