<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bài viết &#8211; STORE</title>
	<atom:link href="http://localhost/myprojects/wordpress/category/bai-viet/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://truongphan13.github.io/storelammoc</link>
	<description>Làm mộc</description>
	<lastBuildDate>Wed, 07 Jul 2021 07:51:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8</generator>
	<item>
		<title>CÁC THƯƠNG HIỆU MÁY DỤNG CỤ CẦM TAY Ở VIỆT NAM MÀ BẠN NÊN BIẾT</title>
		<link>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/cac-thuong-hieu-may-dung-cu-cam-tay-o-viet-nam-ma-ban-nen-biet/</link>
					<comments>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/cac-thuong-hieu-may-dung-cu-cam-tay-o-viet-nam-ma-ban-nen-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongphan1395]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 07:51:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bài viết]]></category>
		<category><![CDATA[thuonghieumay]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://truongphan13.github.io/storelammoc/?p=276</guid>

					<description><![CDATA[1.BOSCH Tập đoàn Bosch là nhà cung cấp công nghệ &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="col-md-12 evo-article margin-bottom-10">
<div class="article-details evo-toc-content">
<p>1.BOSCH</p>
<p>Tập đoàn Bosch là nhà cung cấp công nghệ và dịch vụ hàng đầu trên thế giới ra đời từ năm 1886. Hiện nay Bosch có khoảng 410.000 cộng sự toàn cầu (tính đến ngày 31 tháng 12 năm 2018). Công ty đã tạo ra doanh thu 78,5 tỷ euro trong năm 2018. Với phương châm, “sáng tạo vì cuộc sống”, Bosch đã cải thiện chất lượng cuộc sống trên toàn thế giới với các sản phẩm và dịch vụ sáng tạo và hữu dụng. Năm 1994, Bosch bắt đầu hoạt đầu ở Việt Nam với 3 chi nhánh lớn Hà Nội, Hồ Chí Minh và Đà Nẵng.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/bosch-bb-web.jpg?v=1597293602050" data-thumb="original" /></p>
<p>2. MAKITA</p>
<p>Thành lập năm 1915 là công ty sửa chữa và kinh doanh các động cơ điện, Công ty Makita đã phát triển thành nhà sản xuất dụng cụ điện cầm tay hàng đầu Nhật Bản cũng như trên thế giới.</p>
<p>Vào ngày 12 tháng 11 năm 2009, Makita chính thức thành lập công ty tại Việt Nam, là công ty con thứ 46 trên toàn thế giới. Makita Việt Nam là doanh nghiệp hàng đầu về dòng sản phẩm máy công cụ cầm tay, với phương châm hoạt động cung cấp các dịch vụ hậu mãi một cách nhanh chóng, nhờ vào đó mà hiện đang đứng vị trí số 1 ở Việt Nam. Nhưng sản phẩm Makita mang lại hiệu quả cao mà vẫn tiết kiệm được sức lao động, ngoài ra thân thiện với môi trường, đóng góp cho sự phát triển Việt Nam .</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/100-tools-beauty-shot.jpg?v=1597293631137" data-thumb="original" /></p>
<p>3. STANLEY , BLACK&amp;DECKER</p>
<p>Hãng Stanley được thành lập vào năm 1843 Stanley bởi Frederik Stanley ở Mỹ. Sau nhiều năm, từ một doanh nghiệp nhỏ sản xuất bu lông, bản lề, hãng đã thành công khi trở thành một trong những công ty tốt nhất trên thế giới về sản xuất công cụ làm việc và công cụ chuyên nghiệp. Mỗi công cụ STANLEY đều được tạo ra để giúp bạn làm việc nhanh hơn, tốt hơn, tiết kiệm công sức lao động nhất có thể.</p>
<p>BLACK&amp;DECKER trực thuộc tập đoàn SBD (Stanley &#8211; Black&amp;Decker &#8211; DeWalt). Thương hiệu về dụng cụ điện phân khúc tầm trung &amp; cho gia đình Đến từ Mỹ. Black &amp; Decker là thương hiệu đến từ Mỹ được thành lập vào năm 1910 bởi kỹ sư trẻ tuổi S.Duncan Black and Alonzo G.Decker. Trải qua một quá trình dài Black&amp;Decker đã trở thành một thương hiệu uy tín bởi những thiết kế hiện đại tinh tế trong những sản phẩm của mình. Cùng với sự cải tiến vượt trội về tính năng mang đến cho người dùng sự tiện dụng.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/bluevolt-success-story-stanley-black-decker.jpg?v=1597293654969" data-thumb="original" /></p>
<p>4. DEWALT</p>
<p>Dewalt chính thức được thành lập vào năm 1924 tại Mỹ, lĩnh vực kinh doanh chủ yếu của hãng là các trong ngành công nghiệp cơ khí với các sản phẩm dụng cụ điện như máy mài, <a href="https://www.ketnoitieudung.vn/danh-muc-san-pham/may-cua-long_1713.html" target="_blank" rel="noopener nofollow">máy cưa lọng</a>,<a href="https://www.ketnoitieudung.vn/danh-muc-san-pham/may-khoan_1669.html" target="_blank" rel="noopener nofollow"> máy khoan cầm tay </a>hay máy đánh bóng. Tuy ra đời sau nhưng với sự phát triển và đổi mới không ngừng thì đến nay Dewalt đã có chỗ đứng vững chắc trên thị trường Mỹ.</p>
<p>Đặc biệt tại Việt Nam trong 2 năm trở lại đây 2019 và 2020 Dewalt đang vươn lên thành thương hiệu tốt cạnh tranh về giá lẫn thời gian bảo hành khi bảo hành chính hãng tại VIỆT NAM lên đến 3 năm .</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/dvclwkuu8aal3i4.jpg?v=1597294106937" data-thumb="original" /></p>
<p>5. DCA</p>
<p><a href="https://nghemoc.vn/product/may-khoan-dong-luc-dca-azc-05-26/">Máy khoan từ DCA</a> mặc dù có xuất xứ từ Đài Loan nhưng lại là thương hiệu hàng đầu với hơn 50 năm sản xuất và phát triển, rất được ưa chuộng tại các đất nước châu Á.</p>
<p>Điều làm nên thương hiệu của DCA đó chính là độ bền bỉ rất cao. Bên cạnh đó các sản phẩm đều có ” thiết kế hiện đại, tỉ mỉ ” giúp người dùng có thể dễ dàng sử dụng, sản phẩm của DCA còn tiết kiệm điện năng hiệu quả và sử dụng được lâu dài. DCA sẽ cung cấp những máy móc phù hợp với nhu cầu của bạn như là máy khoan với công suất lớn, máy đo siết bulong hay nhiều mặt hàng nổi bật khác, Đa phần những sản phẩm này đều có kiểu dáng đơn giản, gọn nhẹ, phù hợp với đại đa số những người tiêu dùng phổ thông.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/unit.jpg?v=1597294203392" data-thumb="original" /></p>
<p>6. RYOBI</p>
<p><a href="https://www.ryobitools.com/" target="_blank" rel="nofollow noopener">Ryobi</a> là một công ty mới xuất hiện tại VIỆT NAM khá ít người biết tới . Hiện Ryobi xuất hiện dưới dạng hàng xách tay và hàng secondhand ( Hàng dùng rồi ) khá nhiều .</p>
<p>Có khá nhiều khách hàng tại Việt Nam mới biết đến hãng sản xuất này và thường đặt ra câu hỏi.</p>
<p><strong><em>Thương hiệu Ryobi là của nước nào? </em></strong></p>
<p>Và chúng tôi xin trả lời: Ryobi được thành lập vào năm 1943 tại thành phố <strong>Hiroshima, Nhật Bản</strong>. Nó có thể không nổi tiếng như Craftsman ở Mỹ nhưng ngày càng được yêu thích bởi mác “chất lượng Nhật Bản”.<br />
Các sản phẩm của Ryobi luôn đề cao sự tiện dụng, hiệu năng và tinh tế đúng như như người tiêu dùng mong đợi từ các thương hiệu lớn tương tự như Craftsman. Tại Hoa Kỳ và Canada, <a href="https://www.homedepot.com/" target="_blank" rel="nofollow noopener">Home Depot</a> sở hữu độc quyền bán thương hiệu này.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/maxresdefault.jpg?v=1597294220597" data-thumb="original" /></p>
<p>7. Fujiya</p>
<p>Fujiya là 1 hãng chuyên về dụng cụ kìm của Nhật Bản . Nổi tiếng về mặt chất lượng và được người Việt Nam ưa chuộng .</p>
<p>Từ năm 1923 thành lập nhà xưởng cơ khí Michimoto bởi ông Saichiro Michimot tại Ikuno, Osaka.</p>
<p><strong>2013 </strong>Đoạt giải thưởng quản lí CSR Higashi Osaka lần thứ 2 (Doanh nghiệp có cống hiến cho xã hội)</p>
<p><b>Tháng 8 năm 2017 </b>Thành lập Công ty Fujiya Manufactunring VN tại Việt nam với 100% vốn đầu tư Nhật Bản.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/images.jpg?v=1597295548503" data-thumb="original" /></p>
</div>
</div>
<div class="col-md-12">
<div class="evo-article-toolbar">
<div class="evo-article-toolbar-left clearfix"></div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/cac-thuong-hieu-may-dung-cu-cam-tay-o-viet-nam-ma-ban-nen-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CÁC LOẠI CƯA GỖ CẦM TAY PHỔ BIẾN</title>
		<link>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/cac-loai-cua-go-cam-tay-pho-bien/</link>
					<comments>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/cac-loai-cua-go-cam-tay-pho-bien/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongphan1395]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 07:51:07 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bài viết]]></category>
		<category><![CDATA[baiviet]]></category>
		<category><![CDATA[cuago]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://truongphan13.github.io/storelammoc/?p=274</guid>

					<description><![CDATA[Cưa gỗ cầm tay gần như là dụng cụ không &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="col-md-12 evo-article margin-bottom-10">
<div class="article-details evo-toc-content">
<p>Cưa gỗ cầm tay gần như là dụng cụ không thể thiếu đối với các em DIY .</p>
<p>Tuy nhiên lại có quá nhiều loại khiến anh em phải thắc mắc công dụng , khác biệt và nên dùng loại nào thì phù hợp .</p>
<p>Thichtulam sẽ phân tích 6 loại cưa tay phổ biến cho anh em .</p>
<p>Anh em cung xem hình phía dưới để hiểu thêm nào .</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/z2008586608694-e07f53b7f19c1297bd6f7643d1f05f38.jpg?v=1596538090564" data-thumb="original" /></p>
</div>
</div>
<div class="col-md-12">
<div class="evo-article-toolbar">
<div class="evo-article-toolbar-left clearfix"></div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/cac-loai-cua-go-cam-tay-pho-bien/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>5 CÁCH SỬ DỤNG CỦA MÁY MÀI GÓC MÀ BẠN NÊN BIẾT</title>
		<link>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/</link>
					<comments>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[truongphan1395]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 07 Jul 2021 07:48:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bài viết]]></category>
		<category><![CDATA[huongdan]]></category>
		<category><![CDATA[maymai]]></category>
		<category><![CDATA[meo]]></category>
		<category><![CDATA[sudung]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://truongphan13.github.io/storelammoc/?p=266</guid>

					<description><![CDATA[Bạn có thắc mắc máy mài góc có thể dùng &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><em><strong>Bạn có thắc mắc máy mài góc có thể dùng làm gì ?</strong></em></h3>
<p><em><strong>Tại sao rất nhiều người chọn mua máy mài góc ?</strong></em></p>
<p><em>Dưới đây là 5 công dụng mà máy mài góc có thể giúp bạn làm được :</em></p>
<h3><b>1. Đánh bóng bề mặt kim loại</b></h3>
<p>Để chà nhám hoặc đánh bóng các bề mặt kim loại, bạn cần kết hợp thêm phụ kiện bàn chải sắt vào <b>máy mài góc</b>. Bàn chải sắt chà gỉ kết hợp với bánh xe xoay là loại phụ kiện chuyên dụng giúp nhanh chóng tước, làm sạch và mài nhẵn những lớp gỉ sét hoặc sơn bong tróc trên các bề mặt sản phẩm kim loại. Bên cạnh đó, sử dụng phụ kiện bàn chải sắt cũng giúp chà bóng ở những kẽ nứt và góc nhọn hiệu quả.</p>
<p>Ví dụ, bạn có thể dùng một chiếc máy mài góc được gắn thêm bàn chải sắt để làm sạch những gỉ sét, bụi bẩn và vữa xi măng đóng cứng trên bề mặt của các dụng cụ xây dựng như bay, cuốc, xẻng… Trước khi chà sạch các vật dụng này, bạn cần cố định chúng bằng đầu kẹp hoặc móc kẹp. Bên cạnh đó, khi chà bóng, bạn chỉ nên chà trên các bề mặt phẳng, tránh chà vào cạnh sắc của các dụng cụ nếu không thì chiếc <b>máy mài </b>sẽ bị đánh bật trở lại vào bạn và có thể gây nguy hiểm.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/ung-dung-cua-may-mai-goc-6.jpg?v=1595501392559" data-thumb="original" /></p>
<h3><b>2. Cắt cốt thép</b></h3>
<p>Nếu bạn đủ kiên nhẫn, bạn có thể cắt hầu hết các loại sắt, thép, kim loại bằng một chiếc máy cưa nhưng để cắt nhanh và dứt khoát thì nó không thể sánh bằng <a href="https://fact-depot.com/may-mai-goc-c180"><i>máy mài góc</i></a> được. Chỉ cần lắp thêm phụ kiện đá cắt vào chiếc máy mài góc của mình thì bạn đã có được thiết bị cắt hiệu quả để cắt cốt thép, sắt góc, bu lông gỉ, hàng rào kẽm gai,&#8230;</p>
<p>Để cắt cốt thép hiệu quả, trước tiên, bạn cần đặt cây cốt thép nằm trên một bệ đỡ chắc chắn và cố định cốt thép sao cho đầu định cắt chìa ra khỏi bệ đỡ. Tiếp theo, bạn bật máy mài góc lên để máy chạy với tốc độ ổn định. Sau đó, bạn từ từ đưa <a href="https://fact-depot.com/da-cat-c281"><i>đá cắt</i></a> xuyên thẳng đứng qua cây cốt sắt. Bạn không cần dùng sức nhiều mà hãy thả lỏng tay và để cho sức nặng của chiếc máy mài góc ép xuống vết cắt và cho đoạn cốt sắt rơi tự do ra ngoài, tránh mắc kẹt vào đá cắt.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/may-mai-goc-bosch-gws-20-30-1.jpg?v=1595501445846" data-thumb="original" /></p>
<h3><b>3. Cắt gạch, đá và bê tông</b></h3>
<p>Khi bạn sử dụng máy mài góc được trang bị thêm phụ kiện <a href="https://fact-depot.com/luoi-cat-c280"><i>lưỡi cắt</i></a> kim cương thì bạn sẽ không còn gặp nhiều khó khăn nữa khi khoét rãnh và cắt các chất liệu gốm sứ, đá, gạch nhằm tạo nên những lỗ vừa vặn để lắp đặt ống thoát nước hoặc để loại bỏ những vật cản khi xây dựng.</p>
<p>Ví dụ, để cắt gạch lát sàn, trước tiên bạn cần dùng phấn hoặc bút lông để vạch những đường cắt một cách chính xác lên cả mặt trước và mặt sau của miếng gạch. Sau đó, bạn cần cố định miếng gạch vào một bàn đỡ chắc chắn và cắt sâu khoảng ⅛ inches vào miếng gạch bằng lưỡi cắt kim cương.</p>
<p><img src="https://bizweb.dktcdn.net/100/394/484/files/may-mai-goc-1.jpg?v=1595501516127" data-thumb="original" /></p>
<h3><b>4. Mài sắc lại những dụng cụ kim loại</b></h3>
<p>Khi được lắp thêm phụ kiện <a href="https://fact-depot.com/da-mai-c282"><i>đá mài</i></a>, chiếc mày mài góc sẽ trở thành một công cụ tuyệt vời để giúp bạn mài sắc lại những lưỡi, cạnh của các dụng cụ như cuốc, xẻng, cào,.. sau thời gian dài sử dụng hay mài sắc lưỡi rìu hoặc lưỡi dao máy cắt cỏ trước khi sử dụng.</p>
<p>Để có thể mài sắc lại các thiết bị, dụng cụ của mình một cách hiệu quả, bạn cần nên đặc biệt lưu ý đến các bước tiến hành mài. Ví dụ về việc sử dụng <b>máy mài góc</b> được lắp thêm đá mài dùng để mài sắc lại lưỡi dao máy cắt cỏ dưới đây sẽ giúp bạn nắm vững cách mài để áp dụng khi cần mài những dụng cụ khác.</p>
<h3><b>5. Gỡ vữa ron cũ </b></h3>
<p>Nhiều người thường sử dụng cây đục và búa để gỡ những mối ron cũ được trét giữa các viên gạch lát sàn hay ốp tường. Tuy nhiên, công việc này sẽ trở nên nhanh chóng và bớt nhàm chán hơn nếu bạn thực hiện bằng một chiếc <b>máy mài cầm tay</b> được lắp thêm lưỡi cắt kim cương loại dày chuyên dùng để gỡ ron. Sử dụng máy mài không những giúp cho việc gỡ ron cũ thuận tiện hơn mà còn giúp tránh làm hỏng những viên gạch. Khi dùng máy mài góc cầm tay để thực hiện công việc này, bạn cần mang khẩu trang để tránh hít phải bụi vữa độc hại.</p>
<p>Mong rằng bài viết này sẽ giúp những anh em chưa biết về máy mài góc có thể biết được công dụng và sử dụng máy mài góc hiệu quả .</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://truongphan13.github.io/storelammoc/bai-viet/5-cach-su-dung-cua-may-mai-goc-ma-ban-nen-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
